今晚有無屯門牛唱歌仔

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

落咗先算啦

已在屯門市中心

push

自推10次，屯市等

大電視，噴水池位見

推1

推2

推3

推4

屯門牛 出黎阿 一晚都唔好俾佢停阿

推5

推6

推7

推8

有時間去做下運動操fit 自己好過啦

唱歌都可以練氣嫁喎

推9

推10

推11

駁咩呀跑5k 定唱1個鐘有用d 先？

我都係堅持唱歌同跑5k都有用，各自爬山可以嗎？

推12

推13

⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
大家幫幫手send email，今天16號就係實施普教中咨詢deadline，通過左就再無粵語教學‼️
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

無論大家咩政見，廣東話始終係我地由細到大嘅語言，大家一起幫手捍衛母語🙏🏼🙏🏼🙏🏼

電郵： taskforce_cur@edb.gov.hk

傳真號碼： (852) 2573 5299

致專責小組成員：

本人為香港市民，有聞 貴組於6月28日文件中提出刪去文憑試聆聽及說話考卷，本人強烈反對，原因如下：

一，掌握母語不等於能以母語表達，說話要言之有物、出口成文，除了要豐富的詞彙，亦要有清晰的表達方式，說話卷的核心價值在於檢視學生在日常用語之外，能否有效建構論點展開討論，而廢除後則無地方訓練學生這頂基本能力。

二，掌握母語不等於能理解別人話語內容，聆聽別人的說話可以訓練學生將對話精煉的能力，亦即是捕捉重點的能力，假如廢除，恐怕學生會失去一個練習的平台，無法與人有效溝通。

三，以語言系公開試ielts雅思為例，考核學生英語水平以讀聽寫說四考卷，尤其是以說話難度最高，一向是該考試衡量英語高水平者的好標準，如今 貴組研廢除聆、說二卷，猶如自斷一臂。

綜合以上及眾多學者之言，冀 貴組於此項教育改革方向予於重新考慮。

祝
工作順利

咁一於唱完歌去跑5k 啦

今晚唱歌，聽晚跑5k，後晚再唱歌

推14

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推15

推16

推17

x2

總係覺得好似已經見到手足你

我食緊野

嚇得我

推18

推19

唱完記得貼文宣

首先要唱得成

推20

推21

騎緊牛返黎 俾多30-40分鐘

岩先放工無噴膠無文宣
如果牛牛提供到 一定幫手貼

我諗住去食小小野先唱 等左勁耐都無人

我都想幫手貼 有無牛牛有齊哂

牛牛手足 下站到 一陣見